上黎陪我吹水

各位手足！！
我鋪就係觀塘，由21:00開始營業至通宵。
歡迎上黎陪我吹水，發夢。👍🏻👍🏻
有水，有廁所。
13B, Selwyn Factory Building, 404 Kwun Tong Road Kwun Tong

你咁樣 有d鬼鬼地

放心，唔係。
小店一間。
唔好再鬼唔鬼了。

呢到公海黎 你咁樣放出黎 叫埋理狗去

姐係唔好放？
甘我可以收返。
我好心痛，太心急

tg d gp check 左先啦 你知幾多狗嫁啦
話緊你呀mon post狗

點樣可以del

搵連仔/等佢沉

Sorry ar